★ 후디니 VEX 내장함수를 만드는 소스코드

C:\Program Files\Side Effects Software\Houdini 15.5.480\houdini\vex
에 있는 VEXdso 파일을 여기에 올려진 VEXdso 처럼 수정해야한다.

DSO_FILE(vex/myprint)
이 내용을 추가하는 것은

후디니를 실행시
~\houdini15.5\dso\vex
에 있는 myprint.dso를 읽어오겠다는 것이다.

그러므로 컴파일시에 dso가 출력되는 위치를 저 위치로 해두는 것이 좋다.

https://sites.google.com/site/dreamlikerlibrary/android-1/hdk/setup

hcustom --cflags
hcustom --ldflags

★ Visual Studio 2015 (VC14) Templace : HDKSETUP.zip